想識下新朋友

想問下有乜渠道

有無人理下我

連登
興趣班
義工

睇見你就作嘔

有無得介紹下呀？

我得罪左你d乜野

絲？

巴